[認真討論] 20k 上右 100K 目標 500K

前幾日終於出右糧, 30K左右
10K留返做基本生活費之後

20K係馬會 4K平注簡揀右幾場波
曼城 皇馬 拜仁 巴黎 上盤

全部中曬不但止 尾數整右條過關4x5
而家有上到 7xK 覺得有機會上到500k

今日揀右幾場平注
松鼠 紅鑽 阿仙奴 熱刺 上盤
無乜輸嬴 剛剛重注左小保加 半細
如果中埋就差不多100k

問題來了, 應該平注4k 定係
好似尋晚咁 整多條4x5
因為聽日還有本地馬
過關PQ好似都有肉食

全能嘅連登仔點睇?

20k 4x1

有無心水 我都覺得尋日條4x5浪費左

得返70k

估唔到度左全日 最後都係要輸